練波可唔可以唔好練到咁撚寒酸

成隊波十9幾個人
一人十蚊租到個冷氣室內場啦
屌你係度bk街場同d街場嘅人爭
一個場夠街場20人打啦你老母
你話學生冇錢就話姐，睇佢哋嘅樣都似返緊工嘅人
搵個人夾下都夠啦
咁樣你地贏波都偷笑

全香港咁撚多籃球場
唔識行去第度打 ？

你應該當面行過去同佢地講啊嘛

節儉是美德

知唔知book 場幾難？

樓主講到BOOK室內好易咁

夠疆
你就唔會見到呢個post啦

咁唔滿意咪自己book完先去打囉 又唔係貴

講到好難咁

點睇都佢哋一隊人平d啊

做乜擺我上網呀死毒撚

係好撚難啊屌你

夾個隊
真係好難
第一要室內場真係難
更難既係
驚唔齊人呀屌你
街場唔夠人味44囉

痴撚線 打波又要比人影上網
同埋有兩個場 點解唔去另一個

屌你老母
E班人波又唔撚識打
識打都話可以望兩眼
之後d人比佢迫曬去隔離場
星期五人已經多，仲要專book星期五
成班垃圾

小朋友爭玩具